陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

我們不是暴徒
和平理性不入村
被打一定還拖
不分化 不篤灰 不割蓆

唔知陳怡隻癲雞係乜水點樣彈起
睇隔離Post去擺低Dislike時見到佢拎咗
我隻正版香城Online嚟拍片
成條片都係笑鳩啲裝備竟然有成13萬人睇
幾時比你隻臭雞拎隻香城Online Game去拍片啊
打仗個仗字都打錯 死返5p啦
大家如果想擺低Dislike 可以撳Pause
再Dislike and report 唔好比View佢賺
Report可以令Youtube同佢停止合作 同埋停止推送條片出去

不過 學毛主席講
敵反我擁
大家快啲嚟擁護我隻正版香城Online Game
每日更新
7.27再公測
新增牛屎村副本
（必睇！有安全須知）

-
Google drive:
裝備手冊 - 有牛屎村新地圖

-
手機WebApp版：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-
我知Gear就買唔切㗎啦
求求你地睇安全須知 逃場路線！
元朗地勢好兇險
一定要睇好搭咩車走！
仲有自己Gear自己帶
聽日好可能無補及站 無鋪頭開
一定要執齊物資同睇定點走！！！
-
救人正經裝備Post
請自動人手置頂
不要說Pish
試著說
光復香港 時代革命
-
如果有補充，歡迎留言
我地會儘量每日update最新版本系統
請廣傳
好人一生平安

Between
我地係義務整合 唔係識曬所有物資嘅專家
唔好睇到有錯就一下起曬鋼屌柒我地
希望有Game developers巴絲幫手！

以上純屬學術研究交流。
只供遊戲用途，並不誘使或鼓吹任何行動。若使用本頁資訊導致任何（法律）問題，本頁及相關人士恕不負責。

拎香城Online 拍片問過兩位GM未

Google drive:

史上最完整裝備手冊（每日Update 有牛屎村地圖及安全須知)

玩家等級懶人包

-
手機WebApp版裝備手冊：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新

手足們
安全最緊要
自己Gear自己帶！

入黑前一定要走！
帶定電筒

.

試著說
光復香港
時代革命

再推

裝備post

光復香港

時代革命

史上最完整裝備手冊

史上最完整裝備手冊（每日Update 有牛屎村地圖及安全須知)

玩家等級懶人包

-
手機WebApp版裝備手冊：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

大家禁入去睇 唔洗驚 佢被關左營利

都會比view佢賺啵

賺唔撚到

你送個臭閪一個view做乜？

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

又有眼熟巴打

叫啱口號

不過無人理
呢幾次開Post都推唔到

叫啱口號推啱post

突登開咗牛屎村新地圖
希望多啲勇武睇啦
依家熱門好難推
捉唔到連登仔口味

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

Push ar

巴打會唔會長咗少少

風向轉得勁快

市民好善忘
已經唔記得咗7.21個下嘅憤怒無奈

多謝陳怡BB幫我宣傳呀無而架佢連youtube都封左佢營利啦，真係好偉大好無私呀

屌你老母臭閪無人識你呀返屋企含撚啦唔係有人tag我我真係識你老鼠

巴打好惡

香港人呢幾個月忙啊嘛

推 好齊好好用

個錯字好礙眼

光復香港
時代革命

佢D胸圍片都無興趣睇啦
仲學人講嘢

咩胸圍片
真係唔識佢到底佢拍咩片？政治野？

可唔可以唔好再講佢

其實佢係邊個
係其他post 睇到Report先發現佢講香城online拍咗條片

介紹得幾詳盡
見到陳怡話香城online啲裝廢
係咪諗住提供更好嘅外掛裝比玩家

一陣又話有外國勢力比錢贊助

睇完要洗眼
我好少見胸都扯唔起
佢實在太撚豬了...

你當佢咩都鳩up一餐呢排唔知做乜走咗去同示威者打對台

陳怡一口流利嘅英語
一定係外國勢力人選

What the ....
咩料

Le隻癲雞都幾L勁

Block 9佢, 同檢舉佢

已report

又有新片出，講726機場
記得入到去先撳停影片，之後report & dislike退出，唔好好奇八掛睇佢條片！！唔該大家

佢係咪靠YouTube view開飯

陳怡都想玩巴打隻online game

香城online

係啊 online game嚟
犯法野我唔做

真係推唔上熱門 放棄了
得閒先推下

陳怡都幾大, JJ佢

字都打錯學人奶共
正一賤女人
有人打我哋一定要還手保護自己

佢自稱有錢人，但應該無全職。係youtuber呃飯食

唔好主動出手
被打 或者見到有市民被打當然要自衛

好似話佢YouTube被report到無得營利啦啵

小心啊手足們

敵反我擁啊

Pause, Dislike, report , bye

Done

爬山兄弟
屠元結義

裝備post
臨瞓最後推

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

各位手足 加油

呢個死八婆

樣衰嘅臭閪冇人想睇